[加泰］做多手準備

今晚一定有人去

與其叫人唔會去

不如做定補救工作同文宣

萬一有咩差錯即刻戴頭盔仲好過係到嘈喇

大家加油
跌跌撞撞少不了

加泰隆尼亞的流亡總統，Tweet 咗香港加泰集會 poster。